假設，p4實驗室做呢隻生化武器發明目的係.......................

短期內係用黎招呼你班反中亂港既傷港人！又唔覺意笨七優先本土享用左，就變成今日既局面...........
話時話，起得咁多座實驗室，無理由淨係得一隻偉大發明計劃，一定好多創意種子，如果再遲d呢隻毒係平息左，分分鐘下一次偉大既黨員，如果無咁蠢既情況下，再動用化武，適當地用係想用既地方，香港人睇黎唔止要做定自產口罩，生化防護全套衣服都應該準備定自家生產定！
唔係到時真係香港人變為歷史了！大家覺得我假設分析準備的，請廣傳分享吧！
ps:補充，我係假設討論，阿蛇唔好拉我！

做得一次，就可以做第二次